Le rythme lent du Ædif est le reflet de sa sérénité indéfectible, inébranlable face aux sautes de température de sa planète. "Je suis capable de m'adapter rapidement à toutes les fluctuations, aussi bien en musique qu'en température, notre cohésion et harmonie dépendront de notre capacité à rester constants à travers toutes les variations, laisse-moi faire partie de ton groupe."
